有圖 iphone7plus 係咁轉圈 求救

今朝一打開就lag住左
之後係咁轉圓圈

試吓插條差電線落去

今朝都插住 冇反應

呢家襟home都會震

比返部機人喇

右手邊個制同home鍵一齊㩒hold幾秒

利申 經常性轉圈

好似ip7冇左dfu mode

今朝一起身仲有野睇
之後訓番一就咁

重開試過未

開唔到 佢一路keep著

去Apple 搵天才啦

有冇發覺佢換左home制重開難左

要番工

禁法唔同左咋掛

轉撚完未呀屌你老母

音量同電緣

剛剛試，power+home係唔work，咁如果要restart應該要點做？

Vol -制 + 電源

前日6s都係咁 hard reboot 之後無事

Power 同音量下掣

琴日se都係咁
可能關apps更新事